我發現只要共產黨虐待得香港人越勁, 香港人就會越中意開啟聖人MODE

由雨革反對比面共產黨
到而家班熱狗城邦唔支持激嬲共產黨

由雨革幾萬人一齊對撚住黑警講"屌你老母!"
到而家班老泛民唔支持你講一粒字粗口

睇得出香港人係比人越壓迫, 就越要做聖人, 不停將反抗門檻提高, 就快只有聖人先可以抗爭
呢班被虐狂就快可以做耶穌